Darling 係我第三隻學識嘅字

呀！！！！！！

Zero two...

點解！！
點解我要遇上呢套悲劇

個結果係好